{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102708",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "투썸플레이스 대전대흥센텀시티점"
    },
    "text": "うちの店はコーヒーマシンの締め切り時間を22時25分から実施しています。この時間以降はコーヒーを注文できません。しかし、他の飲み物やケーキは注文可能です。現在、メニューには、オレンジジャモンジュースが6,000ウォン、桃・エイドが6,000ウォン、フクイムジャカフェラテが6,100ウォン、ダルコナカフェラテが6,000ウォン、ヨモギラテが5,500ウォン、ミルキープロマジュムースが36,000ウォン、トリプルベリー、生クリームの33,000ウォン、サツマイモミルククリームが32,000ウォン、レッド・ベルベットが34,000ウォン、タルキヨの生クリームが32,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "コーヒーマシンの締め切り時間は22時25分です。"
        },
        {
            "question": "締め切り時間以降は何が注文できますか？",
            "answer": "締め切り時間以降はコーヒー以外の飲み物やケーキは注文できます。"
        },
        {
            "question": "オレンジジャモンジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジジャモンジュースの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃・エイドの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フクイムジャカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "フクイムジャカフェラテの値段は6,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルコナカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダルコナカフェラテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルキープロマジュムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルキープロマジュムースの値段は36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリプルベリー、生クリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリプルベリー、生クリームの値段は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモミルククリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモミルククリームの値段は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッド・ベルベットの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッド・ベルベットの値段は34,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルキヨの生クリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "タルキヨの生クリームの値段は32,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 404
    }
}